【正視聽】港共根本唔敢用囯安法

囯安法嘅最主要目的係「震懾」「恐嚇」

名義上話針對「一小撮人」，但嗰啲肥佬黎、Gphone、Sunny到宜家都生勾勾

「絕大部分人」就已經驚到口號都唔敢叫，歌都要變數字，自己嚇自己

港共不費一兵一卒，靠嚇已經收大家皮

港共就係知如果真係亂用囯安法係咁拉人，佢就要面對制裁，所以就玩靠嚇

所以！我哋根本唔應該配合個政權係度自己嚇自己！

文宣照share、口號照叫、港獨照講，抗爭照常、黃店照去

當囯安法無到，以行動戰勝恐懼，先係對付囯安法最好嘅招數！

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

推

電單車手足：Am I joke to you?

佢話唔叫得口號，更加要叫俾佢睇

民族自強 香港獨立

講緊擦邊球、數字歌嗰啲

恐懼就係最大嘅敵人

光復香港 時代革命

其實只係暫時唔敢用
所以都好應該趁而家盡情叫口號唱國歌

Pishhhhh

等用先算，人地都未用就自己驚、自己縮，間接幫政權維穩

唔計

比個藉口我地移民走資姐

擦你老母呀5p

中共：我唔用就唔使面對制裁？？

個國安維景酒店簡陋到戇鳩
估計係比國安call g 用

本身香港都有大把囯安潛伏，宜家名正言順住返 一齊咁解，蛇鼠一窩

黨安法是廢紙一張

互相試探
外國見你hold住唔用得勁，咪唔洗咁重手制裁囉

都啱
港共就係想做到寒蟬效應
等你班人自我審查

兩回事，政府用暗示嘅方式要你地噤聲，跟住大家走去配合自我審查，間接令政府管控言論嘅陰謀得逞。東歐人最終戰勝極權就係佢地堅持生活如常，堅守真理同品味，無視暴政。如果我地冇呢種志氣，咁我地唔配有自由

宜家英美澳加,日本都睇實香港

所以先暫時唔出手住

遲d肯定搵機會搞肥佬黎/蘋果/G峰

老實講，其實冇得避冇得驚，既然權力無限大，紅線可以漂移，咁你避咩紅線啫？
所以既然係咁，當佢廢紙、一切如常好過啦

以身試法係一個好方向

對啲人自動自覺去自我審查好反感

唔係第一日啦，抗爭就係以身試法㗎喇
每次遊行都係非法集結㗎喇

又到左重溫毛澤東思想嘅時間：黨安法是紙老虎

佢未必用國安法拉外國人，但係一定會用嚟拉示威者

果間嘢係中旅社嘅
一路都用緊

中共拿石頭砸自己的腳

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #取回強積金 7.11-12 初選 #馬格尼茨基人權法 #Twitter

自我審查最on9

仲要一邊自我審查一邊打飛機話好有創意，問你死未

支持港獨咪支持港獨囉
有咩好驚啫

根本就唔撚驚

當佢版權保護咁

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

唔好自我滅聲

罪不責眾 多人根本唔敢告

agree 遊行口號一定要照嗌
基本上一縮就失士氣
即刻俾共產黨乘勝追擊
依家似係有呢個情況出現

曲線無錯係有創意 會有更多人有諗法
但感覺上只係妥協緊對方嘅國安法
因為玩曲我感覺似係逃避 而唔係反抗

但係班狗會用惡安法拉人

拉我呀笨柒

香港獨立，唯一出路

拉左十個點唔敢用

黃店都唔敢去真係收得皮

光復鄉江

呢d艱難時期，更加需要黃藍地圖／app，等大家可以繼續支援自己人；但偏偏黃藍地圖就自我滅聲

依個誇啲喎手足

法不治眾
每個人都要搵一個適當既地方 一個匿名既身份
要保持番個idea 係道 保持個熱度
唔需要再係本地宣傳 老實講本地已歸邊
反而多做既一定係對外

7 1 咪用撚咗

呢個真係好忟 好彩ig page有back up但好多人明明都係靠地圖

民族自強 香港獨立
光復香港 時代革命

現場前線好唔同啫

紅線只會set得愈來愈高 唔會有位俾你避
保護好自己身份時就要正面講出口
抗爭時自我審查只有負面效果

拎白紙嗰種示威要達到嘅國際宣傳已經做到
呢啲方法唔會長久好快收皮

邱吉爾講野好有前瞻性
去到2020仲岩用

而家就係用咗
乜你估律政司最後會撤控咩？
哪來的唔敢用？

光復香港 時代革命！！！

革命

又係度中共會縮既風向

“So, first of all, let me assert my firm belief that the only thing we have to fear is...fear itself — nameless, unreasoning, unjustified terror which paralyzes needed efforts to convert retreat into advance.”

一用就會加速啲人移民

推 唔好淨係諗住走

香港獨立 唯一出路

唔知你7月1號係唔係到
全場都大叫 香港獨立 唯一出路

槍打出頭鳥 殺一就警百 共產黨深明香港人錫身怕死

告撚咗都話唔敢用

真，太陽照常升起
光復香港，天滅中共

我知 政權最強武器就係恐懼

但我真係好驚豬 因為香港人個個開始做番港豬

咁上年自由之夏我流血流汗 係為咗咩？

Btw 佢哋打算用國安法恐嚇你 你恐懼你便輸了

就算拉唔到人 都會搵臨記扮被捕 然後告終身又拉上支那

上到支那轉頭放番啦 一次唔得就十次 實嚇到香港人再度沉睡💤

而家只係不演了

Tui

Agger

電單車手足就算無國安法都一樣拉㗎啦，咪入企圖謀殺話有計劃電單車碌狗囉，咪又係屈

擦邊球
灰色地帶/走精面

現在只係開始咋，連登都未必保得住。
我們香港人已無乜嘢可以做到。

陳雲？理性看待國安法
之後第二日即用國安法拉人

推！唔好自己做埋国安嗰份

真！
３
６
７
９

０
２
４
２

參考片段：
陳雲著作被禁 香港進入準共產主義統治階段 前東歐共產主義國家保持自由的方法：生活如常 活在真理中 有幽默感 品味優雅 陳雲時事短評

Disaggar

超加速主義 vs 僥倖心態

我們唯一要恐懼的就是恐懼本身

請勿自我閹割

香港獨立

唯一出路

唔好自己嚇自己

no la 唔睇青山派大師

唔好自我禁聲

推！

，

幾耐無上網?
用電單車撞人個位咪用國安法告左
現在還押中

大過你

我再大啲

旺角個法輪功booth如常擺攤

兩回事，宜家係講緊自我噤聲嘅問題

滅聲就一定唔會
分別係移左民先咁解
想借d易捉晒我地？
岩呀 嚇鬼呀 移左民我就係人地國民
學波蘭參埋軍打番佢轉頭都仲得
最緊要係意志不滅

記得11 12有初選

P 牌會員不能作出評分

記得投票！

Hello sir

push

光伏香港 時代革命
支持全面轉用光伏發電

一切如常

樓主睇新聞得唔得

記得投票
同埋睇幻愛

我意思係唔應該自我噤聲，個重點唔係帶出港共唔用囯安法，我知有case拉咗告咗，我唔係白癡嘅

陣間去睇

同意

睇咗啦

想聽影評

不了

想知大家點睇

共產黨睇個錢字大過天

國安主要目標係黃圈

用 點解唔用？
用唔用都好 never give up

光復香港 時代革命！

save 底嚟 鞭屍

我覺得最好係先做網上任務
全民出post改名改簽名檔
寫光時香港獨立
如果咁都唔夠膽
大家又點敢公然犯禁
公然犯禁個人有點保留
因為成本高效益低
打擦邊球係成本低效益高做法
如果擦邊球都拉，再返返去犯禁都未遲

鍵盤軍師收皮啦

用国安法自己劃線俾自己恐懼，係最大作用
其次係無限其綁架羈留

就算用國安法都冇需要驚

叫左成年啦
等ww3啦

見班人玩得好過癮
同d大陸人講 zz gd yx mz 無比人del post
就覺得自己有言論自由有咩分別

佢拉晒所有叫口號既人都要成本
唔好比佢嚇到

on 七九!!
有無睇睇新聞已用國安法告左幾個.

就係想习曱甴幫手加速

擦邊球蝗語？

成隊兵咁霸晒間酒店
一個都唔告咪好冇面

打倒共產黨

啱啱先成立 唔好老定

打官司仲大成本

又係喎屌

乜係蝗語黎？
走精面就一定唔係

71果日班狗先用國安法拉左10個人 樓主瞓左幾日?

P推！

先唔講所謂國安法係所有惡法溝埋一齊嘅奇美拉獸

中共話所謂國安法空降香港會由港共掌握
根本就同送中惡法嘅藉口一樣
為嘅係厚面皮咁維持所謂一國兩制，呢個係第一個大話，同港人治港一樣，政府首長係佢欽點嘅，而且權力極大

同埋同時將所有責任空降去港共上
因為佢話執行上係由港共掌管，咁有咩事好簡單就係由港共承受，但實情係中共落命令，呢個係第二個大話，當然再之前係由中共命令立惡法，先由中共命令再由港共執行去承擔責任，都可以話係無恥，但咁就將所有責任轉移去港共，對中共本體嘅傷害就降低左

肯遊行未

屌，慣左手勢唔推

正經post 要推

慣左唔推文

推返補數

方向正確